多得慕容公子話投資重要，我 4 年前先會揀 EnF 黎讀

依家識投資了

關我乜事

haha 誠哥連differentiation 都唔識做香港地主 你班友又d 又in 就連首期都俾唔起

中伏，比人轉移視線